所羅門魚話場抗爭係LONG TERM, 姐係得和理非抗爭做到

因為勇武革命係FOR SHORT TERM打復仇牌推翻政權, 推動自己香港自己救戰線
勇武抗爭直頭係只係FOR SHORT TERM死幾千人打悲情牌, 推動國際戰線

得和理非抗爭係FOR LONG TERM打復仇牌, 推動自己香港自己救戰線

等中共攬炒和理非，然後先勇武

美國冷戰可能打20年，唔冷戰都唔得啦

美國冷戰可能打20年，唔長期都唔得啦

拉
依家風向係咪要和平示威?
即係由8964 開始30年, + 71 22年咁?
最開心一定係港共

孫中山個幾廿年原來係做和理非

和理非（包括我）不外乎都係認為：

- 情況未壞到值得勇武抗爭
- 未承擔到風險（現況比坐監更好）
- 缺乏社會認同（無人接受香港獨立）

所以即係等攬炒

咁又係啵
唔可以搵烏克蘭黎同香港比
烏克蘭就話有軍火同退休軍人, 3個月就可以推翻政權
香港得刀仔同刺客義士, 靠刀仔鋸大樹既話, 應該真係要十幾二十年先郁到個政權

孫有啲錢班到返嚟，掌握到散播資訊嘅優勢（起大台）

而1依家大台其實喺泛民手中，所以只會主和而唔會主戰

勇武 有機會手足被捉

所以和理非為主 少數情形先勇武 要保護手足

理解錯左
長期抗爭一定要武力做backup

唔勇武住，咁應該要係海外設立基地支援番香港本土
更何況唔覺得支那會同香港打長期戰

其實長時間勇武抗爭根本唔可能
真係會拉晒㗎，理大一役我認為已經少咗好多勇武

兩個事完全唔同
唔知你做乜鳩

又二元分化
唔勇武就一定和理非

不嬲我哋都係和勇拍住上

拉

你對革命定義係咩？
革命同革命完全唔同
你要增加管治成本
淨用體制內方法實搞掂

政府最想大家和和平平
好似 69 616咁

無衝突，和理非keep住遊行，集會，文宣。
勇武得閒出黎be water 撚下狗，兩者冇問題。

係呀
佢日日都提你快d同勇武割席
下次你直接貼呢張圖啦

[勸世] 中共：香港人那種和勇不分的極端思想，時間一長會很麻煩

香港有每日150 無限中國專才 香港政府部門 各大機構

大公司 都換緊血 都係佢地嘅人 集中營起緊

唔知有無放毒嘅東江水 仲要簽多20年 惡法排隊黎緊

電力自主就黎失手 被自殺 被失蹤 被監控

其實香港仲可以支持幾耐 港共快手d 定香港人快d

講緊個背景唔一樣
仲有我冇講過只可以和理非
唔好成個五毛咁亂屈人

好難同孫中山比，始終而家冇方法可以有大量軍火裝備勇武